最近疫情又講下叫外賣

最近都有用app叫外賣
咁今次就用woo啦
貪佢有無接觸服務
原來我棟大廈就中左
咁個外賣仔就話唔送上黎
咁咪落去攞囉ok
問下個十Q
原來係上個禮拜的事
ok但你就醒目啲啦
唔差再口個幾步
我認我懶
但我落得去呀
又唔差在果幾步
去街市平好撚多架
我前日都有叫
但第二個會送上黎

仲有咩外賣自取
去得到就唔駛用你個app啦
貪俾你食多浸水呀咩

垃圾味精越棧都食

咁你咪自己落去買囉
係到屌

deliveroo外賣自取有7 折好撚平wor

講真個外賣仔周圍去，瀨撚左野都唔知

我情願自己落去拎

總結即係搵笨